［一年一度］DSE考oral咪撚填問卷

年年考oral門口前都好多人叫你填問卷
千祈唔好咁戇鳩真係填
就算唔好意思拒絕都唔好咁傻填真野
否則包你日日收推銷電話

輕輕一推

我會作左號碼比佢

千祈唔好寫同學個電話啊

當年我填仇人電話
但我都係收到好多課程推銷電話
仲要whatsapp我

因為你仇人都填你電話

識得有人填啲禮義廉議員嘅電話
真係好撚仆街 你地千祈唔好咁做

當年好心填左真既 成個 暑假煩至仆街

岩岩填完

填校務處電話

填左20份

推

填左5個，有個囡囡冇sell我，仲做埋friend

放心 佢呢加表面冇sell你 到你放榜個陣 佢就會突然搵知 仲會問你前路點樣 諗唔到就報佢地既課程 多數係澳洲遙距課程

填仇人電話+1
唔洗考oral都突登係試場出面行

背電話背得好辛苦

咪當有個機會比你同靚女 傾電話囉 佢地好樂意比手提你